公務員appraisal 一問

未過bar 新仔弱弱一問
想問問appraisal 有B算唔算好？
之前試過拎一次A 之後都係B 咁會唔會對之後升職有影響？

未過bar都俾a你 咩職系咁好

你不如睇下自己幾多年入 zone 好過

你可以唔簽

好似話

好似係

唔好簽
擺明見你新仔玩鳩你

新仔俾a擺明玩9你

聽講唔簽都可以照上

好似係

等一個report就A?
之後就B?
有無換過老細呀？

arm arm 入黎邊有可能拎A
有B已經難了

CA

咩係入zone？

點解咁講

繼續保持政治中立
支持祖國
擦鞋 就會A

唔洗理，你CA入乜鬼zone
又唔係ACO

ca就算啦有心考鳩極都上到aco

當然，升職計report幾多個A